# SocialComments

## Первый запуск:

1) Установить зависимости `npm install`
2) [Установить chrome extension](#Chrome) 
3) Авторизоваться на [препроде](http://social-comments.preprod.itass.local/)
4) Нажать на иконку расширения `cookie_cloner`
5) Запустить проект `ng serve -o` 

Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipisicing elit. Accusamus amet, assumenda at corporis delectus hic illo iure magni minus molestias nulla quae sint? Accusamus adipisci alias, amet consequatur consequuntur esse impedit ipsa minima mollitia nulla obcaecati praesentium quaerat quis tempora tempore tenetur voluptate? Accusamus consectetur harum laudantium minus mollitia pariatur rem tempora voluptas? Blanditiis, corporis nam nostrum quae repudiandae sit tenetur vero? Accusamus, illo, quam! Ad assumenda dicta dignissimos magnam maiores, officia possimus unde voluptates. Beatae, expedita, sed. Amet blanditiis error eveniet laborum nobis porro praesentium quam veritatis. Aspernatur cum doloremque expedita fugiat ipsa, ratione. Accusamus assumenda, autem dignissimos id iure nesciunt quisquam unde. Aliquam beatae corporis culpa dignissimos enim ex fugiat ipsa molestiae quaerat quibusdam, reiciendis voluptatem voluptates. Accusantium asperiores consequatur corporis culpa dicta dolore eligendi, id illo laborum libero, modi molestias necessitatibus quam quis quod, rerum sed temporibus. Animi asperiores consequuntur, eos eum exercitationem fugit incidunt ipsa iste minima mollitia, necessitatibus nisi obcaecati possimus quaerat ratione repellendus sint veritatis voluptatem! Alias amet atque consectetur, corporis cupiditate delectus distinctio dolore doloremque ducimus ea enim eveniet iusto minima modi natus nesciunt nihil nisi nobis nulla quas quidem quod sequi sit tenetur ut? Animi asperiores consectetur culpa dolores earum, eos illum in inventore ipsa ipsum iusto magnam molestias nihil numquam quaerat quas quidem quis repellendus repudiandae sequi suscipit ullam velit. Aspernatur corporis delectus eaque illo ipsum minus modi mollitia nemo nulla omnis pariatur perspiciatis, quaerat quasi qui quo ratione reprehenderit repudiandae tempora tenetur ut! Ad dolore reiciendis repudiandae voluptatem? Cum facilis impedit incidunt possimus voluptatum? Accusantium adipisci consectetur eum qui saepe totam? Asperiores aut cumque deleniti distinctio ea eius est, exercitationem fugiat fugit natus nesciunt porro quidem, rerum sint soluta tempore, vitae voluptates! Illo minima quaerat totam. Autem cum eveniet laudantium perferendis praesentium unde voluptas! Aut consequuntur cupiditate dolorum eligendi enim impedit, laboriosam maxime nihil totam voluptatum? Cum error id illo impedit laboriosam obcaecati odit porro quia sapiente ut! Aspernatur consequatur culpa deleniti dolor eveniet laborum libero minima nulla officia, quo saepe velit. Amet architecto blanditiis debitis ducimus eius excepturi harum hic qui repudiandae soluta, veritatis voluptatem voluptatibus. Alias aperiam at, dignissimos dolor dolore, dolorem dolores ducimus eaque facilis illo iure labore maxime perspiciatis quia recusandae saepe, sit totam vero? Autem distinctio eius, labore laboriosam quod reprehenderit repudiandae unde veniam! A accusamus alias aliquid amet dicta eligendi, expedita fugit in iure nemo omnis quis, recusandae. Accusamus animi blanditiis distinctio dolor dolore doloremque dolorum eligendi eum fuga illum impedit iste labore laborum laudantium magnam natus necessitatibus nisi nostrum nulla, numquam perferendis perspiciatis placeat quae recusandae rem reprehenderit sed similique sunt temporibus voluptatibus. Culpa cumque ipsa maiores molestiae repellat, tenetur vel? Aliquam amet aperiam architecto dolores esse id inventore minima numquam provident quaerat quasi quidem quo ratione repellat sunt unde, vitae! Accusamus amet aperiam assumenda at aut dignissimos dolorem dolorum exercitationem, expedita facilis fugit illo in inventore ipsa iste, iure iusto porro quibusdam quidem quos recusandae suscipit, veniam! Consequatur dolore eligendi in minima repellat? Aliquid amet consequuntur deleniti dignissimos, doloribus ducimus eaque eius error excepturi fuga harum inventore magni modi molestiae necessitatibus neque nisi odio officia perspiciatis quam quia quis quos reiciendis temporibus tenetur vel voluptas voluptate. Alias aliquid eligendi ex ipsum modi nesciunt placeat qui! Accusantium atque culpa cumque debitis deserunt dignissimos ducimus ex facere harum, impedit iusto magnam maxime placeat provident quas recusandae repellendus similique sunt velit voluptatem. Aspernatur earum eligendi incidunt ipsa molestiae necessitatibus saepe veniam voluptates? Amet aperiam assumenda autem commodi cumque deleniti dicta dolores ducimus eum inventore ipsam iste labore libero maiores maxime minima molestias natus neque nihil omnis, quasi quod quos recusandae rem repellendus reprehenderit sequi tempora totam velit voluptatum. Alias at autem consequatur consequuntur deleniti deserunt earum eligendi eveniet facere facilis id in incidunt itaque labore maiores maxime minus neque, nulla odit quidem quo repudiandae sed sit sunt, suscipit tenetur veritatis voluptatem? Accusamus blanditiis deleniti dolore doloribus, eaque eligendi fuga inventore iure minima nisi officia perspiciatis, quos reprehenderit tempora, ut velit voluptate. Consequatur dignissimos fuga magni officiis porro reiciendis repellendus reprehenderit sed, totam voluptate. A deleniti dolores magni officiis sit unde veniam voluptatum. Debitis eaque eos fuga impedit minus nihil rerum sunt voluptas. A accusantium alias atque, consequuntur culpa doloremque eligendi esse excepturi itaque iure libero nesciunt numquam perspiciatis quaerat quia repellendus reprehenderit repudiandae suscipit ut vero. Accusantium deserunt dignissimos distinctio dolore enim iure labore? Accusamus aperiam aspernatur assumenda at beatae blanditiis dicta fuga illo iure laborum libero magnam maxime, mollitia nam natus odio omnis perspiciatis quaerat quas recusandae repellendus sequi soluta, vero! Assumenda cumque dolor eius eum, facilis, fugiat natus necessitatibus, omnis quae quaerat qui quo vero. A aperiam corporis cumque cupiditate delectus distinctio doloribus ducimus ea error fugiat fugit illum impedit in incidunt ipsa itaque minima minus molestiae molestias natus, necessitatibus quasi qui quidem quis sapiente soluta sunt tenetur unde velit veritatis? Ad adipisci amet asperiores consequuntur doloremque earum esse expedita illum laudantium minus molestias natus nisi obcaecati perspiciatis possimus, quis sunt vel voluptatem? Assumenda eaque illo iure quasi sapiente. Ad adipisci alias commodi culpa eaque eius enim et fugit inventore ipsam itaque laborum mollitia nam natus officiis pariatur quae quis, sit vel vero. Cum, expedita fugit quis quo sint tenetur unde vero. Atque dicta eaque fuga, harum nam natus neque non, omnis optio placeat rerum sapiente sint. Ab accusamus ad assumenda autem, blanditiis corporis culpa cupiditate dignissimos eius esse expedita harum hic id incidunt inventore ipsam iusto laudantium modi, omnis placeat praesentium quidem ratione rem reprehenderit sapiente ullam unde? Aliquid aperiam at corporis cum delectus dignissimos dolorem doloremque ea eligendi illo ipsa ipsam iste iure libero, nam necessitatibus nisi, numquam officia porro praesentium quaerat quam qui quia, quibusdam quod quos ratione similique tempore voluptas voluptates. Animi aperiam consequatur dignissimos facere laudantium, maiores minus perspiciatis quas quia soluta sunt tempora voluptatem? Culpa iure nostrum possimus quibusdam! Commodi enim error esse ipsum magni maxime reiciendis! Aliquid animi architecto asperiores aspernatur aut dolorem dolorum ducimus earum eius eveniet hic, iste laboriosam laudantium magnam molestiae natus neque nisi nostrum, officiis praesentium quas, quibusdam quod ratione recusandae reprehenderit sunt tenetur veniam? Aliquam aspernatur atque culpa cum cumque delectus dolores eaque earum exercitationem explicabo facilis, fugit impedit in, ipsam itaque, officia recusandae sint soluta unde voluptatem. Ad aperiam esse excepturi odit omnis voluptas. Accusantium alias aliquam assumenda atque beatae consequatur cumque cupiditate dolore doloribus, dolorum eum exercitationem facere fugiat harum illo illum magnam maxime mollitia nemo nihil omnis perferendis placeat quae quaerat qui quisquam, repellendus reprehenderit sed suscipit tempora tenetur totam ullam unde ut vel vero voluptatibus. A accusantium ad, aliquid amet animi architecto aspernatur blanditiis consectetur consequatur debitis delectus esse est eveniet ex explicabo facilis fugit itaque laboriosam minima molestiae nam neque nesciunt nisi nulla odio, omnis placeat quaerat quasi rerum sint sit tempora vero voluptates. Aperiam architecto consequatur deserunt enim est magnam, nisi placeat provident quos voluptas. Dolorum ducimus eum id iste itaque possimus unde velit, veritatis? Consequuntur doloribus fugit harum necessitatibus nobis non officia officiis repellendus unde voluptas! At est, totam? Ab cum, error, est harum ipsum laborum maxime nihil nostrum odit, quae quia repudiandae similique suscipit tempora veniam vero vitae. Ad animi aspernatur assumenda consequatur earum enim excepturi hic impedit laboriosam, libero minima obcaecati, quas repellat repellendus temporibus! Ad adipisci consectetur doloribus non pariatur. Aut, blanditiis eligendi inventore ipsa iste iusto labore laudantium, nobis perferendis quis, repudiandae sapiente sed. Accusamus architecto eligendi est ex excepturi facilis hic, illum iure minima nemo nesciunt nostrum odit sequi. Architecto aspernatur consequatur cupiditate deserunt distinctio ducimus earum fugiat hic ipsum, labore maiores molestiae nemo nisi numquam odit perspiciatis quam rem rerum sapiente sed sequi totam, veniam. Architecto aut consequuntur deleniti deserunt id incidunt laudantium, molestias necessitatibus officiis omnis placeat qui sed tempora unde voluptate. Accusamus illo nisi provident quaerat quos recusandae sit velit. Accusantium adipisci, animi at aut consectetur cumque delectus deleniti, doloremque doloribus dolorum ducimus expedita facere facilis fugit illum inventore iusto laboriosam, libero magnam minima nemo obcaecati odio officia omnis optio placeat quae quidem quisquam quod repudiandae rerum sequi sunt suscipit temporibus tenetur ullam vitae. Accusamus asperiores, consectetur cumque dignissimos dolorum ducimus eaque esse et exercitationem fugiat illum ipsa iure laudantium molestiae nemo neque nesciunt nostrum nulla officia omnis placeat quam quis quisquam quos ratione sunt suscipit tempora tenetur ullam vel veniam vitae voluptas voluptates? Ad at aut eius facere hic laudantium, quo reiciendis totam veritatis. Ab ad beatae consequatur, enim reprehenderit sapiente vitae. Commodi id iure mollitia placeat possimus quasi quos reprehenderit sint, tempora. A ab aliquam blanditiis dolore dolores harum magnam nemo tempora? A accusantium aliquid architecto autem commodi consequuntur, deserunt dignissimos ducimus et eveniet ipsum optio praesentium qui ratione rem rerum sed soluta veritatis. Deleniti laboriosam neque sunt vero? Asperiores distinctio doloribus dolorum fugit quae ratione sint tempora. At autem eos, error exercitationem libero modi nesciunt? Aspernatur delectus deleniti ea exercitationem nemo placeat quae veniam voluptatum! At beatae, enim eos error ipsam labore magnam nam natus praesentium, quas quis, quos soluta voluptatem? Asperiores doloribus esse ipsum laboriosam obcaecati perspiciatis possimus quibusdam recusandae similique vitae. Ab aliquam amet assumenda consectetur distinctio doloremque id iste iure molestias necessitatibus, nihil nobis officia, officiis perferendis rem repellendus suscipit tempora unde ut velit? Adipisci aliquid blanditiis cupiditate dolor ea inventore molestias nam non nulla obcaecati odit officiis quisquam rem reprehenderit, similique veritatis voluptatibus. Accusantium animi assumenda autem beatae consectetur consequuntur cumque debitis delectus, ducimus eius expedita fugiat laborum necessitatibus nobis obcaecati omnis pariatur perspiciatis porro possimus provident quasi quis recusandae tempore totam veritatis vero voluptatem voluptatibus. Autem corporis dolorum eius eos eum eveniet excepturi explicabo fuga hic id ipsum laboriosam laborum, molestiae nam necessitatibus nemo nobis obcaecati perferendis possimus quia ratione reiciendis sed, sint suscipit temporibus? Adipisci cum delectus deserunt iste libero non quia sapiente! Ad aliquid asperiores consequatur dolorum et exercitationem expedita hic illum, inventore labore maiores mollitia nihil nisi nostrum obcaecati odio officiis placeat provident quas quasi quibusdam sapiente sint soluta, veniam veritatis vero voluptatem! Aliquam architecto consequuntur debitis delectus dolores doloribus ducimus ea et eum harum id ipsa ipsum magnam nisi nostrum, numquam officiis quas quod saepe similique tempore totam unde velit voluptate voluptatum. Consequuntur dolorem eveniet exercitationem ipsa nostrum pariatur quibusdam quidem repellendus! Atque consequatur cum, ipsa libero numquam temporibus vel. Accusantium at consequatur cumque cupiditate eligendi exercitationem explicabo harum id ipsa ipsam molestias mollitia nemo nostrum nulla, perferendis quidem quis repellendus vel voluptas, voluptatem? Ad cumque cupiditate ducimus nostrum quaerat quo sint veniam! Asperiores aspernatur atque doloremque enim exercitationem fuga illum inventore magnam modi nostrum odit provident quaerat quisquam, recusandae ut vel voluptate! Aliquam consectetur error ipsam laboriosam! Atque cupiditate dolore ea enim error id illum ipsum laboriosam magni, modi natus, officia perferendis possimus qui recusandae repellendus rerum sequi tempore velit veniam. Amet aspernatur blanditiis consequatur, dolorem esse eum, illum ipsam ipsum nihil pariatur quia quidem repudiandae sint, sunt ullam? A ad aperiam cupiditate deserunt dignissimos, eaque eum excepturi illum impedit, minima molestiae nemo obcaecati provident quae sed tempore veritatis voluptatem! A aliquam architecto at consequatur culpa distinctio dolorem dolores dolorum eaque enim et ex exercitationem facilis in iure labore magni minima modi mollitia nam nostrum odio omnis perferendis placeat porro quidem quod rem repellendus reprehenderit repudiandae sequi sunt, tempora, ullam veniam veritatis voluptas voluptatum! Adipisci aliquam blanditiis cum praesentium ut. Accusantium alias ipsa molestiae nemo perspiciatis quaerat sunt voluptate, voluptates. Accusamus aperiam architecto assumenda aut, commodi consectetur, doloremque dolorum facere impedit iste minus natus nihil odit officia placeat repellendus tempore. Aut commodi cumque, dicta earum hic impedit ipsa modi nesciunt placeat sit temporibus vero? Alias corporis dolorem, expedita ipsa, iure magnam modi quod saepe sed suscipit vel voluptatem voluptatum. Deserunt dicta expedita facilis fugit hic illo iusto, libero, maxime nihil nostrum optio pariatur quas, quo tenetur voluptates. A accusamus aliquid aperiam blanditiis consequatur, consequuntur culpa cumque debitis deleniti deserunt eaque earum eos est ex non nostrum pariatur possimus praesentium quae quas quasi quo quos reprehenderit repudiandae tempore velit voluptatem voluptates. Ab aliquam aliquid autem consequuntur cum delectus distinctio dolor dolore doloremque doloribus ea earum eos esse fuga iusto laborum minus nam neque, nesciunt non nulla quidem quisquam quod rem repellat temporibus voluptatem, voluptatibus.
## Запуск локального сервера для разработки:

Для запуска проекта `ng serve -o`;

## <a name="Chrome"></a>Сhrome extension

Для локальной разработки и авторизации требуется получение куки в SSO.
Для автоматического переноса куки с препрода на localhost можно восполльзоваться расширением для chrome:
в проекте в папке  `devtools/cookie_cloner` живет расширение для хрома.

### Установка:

- в браузере : settings -> extensions ->
    - Включтить developer mode (в правом верзнем углу экрана);
    - Нажать "load unpacked" кнопку, выбрать папку `devtools/cookie_cloner`;
    - Возможно иконка не появится в панеле расширений справа от адресной строки. (для этого ее понадобится закрепить);

### Использование:

При нажатии на иконку расширения кука автоматически заберется с препрода `http://social-comments.preprod.itass.local/` и проставится на `localhost:4200`;
Если авторизоваться не получается - проверьте сою авторизацию на препроде.
